有冇人住黃大仙廟附近？

住黃大仙廟隔離，永遠都冇一日係聽唔到普通話，一落樓開大堂門口，就已經有幾團旅行團經過，黃大仙廟有咩咁吸引？